點睇陳奕訊Eason幫世衛同支那籌錢即到, 幫香港人籌=已讀不回

EASON真人好黃

溫哥華eason

佢驚14日後香港大爆發

有邊個港星有為香港講句加油？
幫大陸加油就仆住去，自己出世發跡地方就扮盲，因為香港回報低吖嘛，所有嘢都係計算

會唔會係周啟生問題
古天樂搞可能唔同曬

講"香港人加油"係港獨

而家俾親共派騎劫，做抗武肺口號

陳奕迅出廣東碟好愛香港，又識整雞蛋仔，一定係黃到出汁

eason含撚啦屌你老母
讀書到而家鍾意咗佢咁耐，隻隻碟都買，香港搞個個演唱會都睇
以後不了

樓豬rip

但講真。。。

周啟生我真係唔識

但eason個單講真有幾多真·香港人籌

黃百鳴

黃百鳴咁藍 聽到老友吹雞半夜即刻答應捐